\documentclass{beamer}
\mode<presentation>
\usetheme{Singapore}
\setbeamercolor{structure}{fg=black}
\setbeamercovered{dynamic}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}

\title[Pirata]{
  \includegraphics[scale=0.3]{media/pirata}
}
\author{Daniel Pimentel}
\institute[FSF] {
  Free Software Foundation \\
  \medskip
  \textit{d4n1@member.fsf.org}
}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle{Roteiro}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Pirata}

\subsection{Pirata}

\begin{frame}
  \frametitle{Pirata}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{media/pirata}
      \caption{Pirata}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\subsection{História}

\begin{frame}
  \frametitle{História}
  \begin{itemize}
    \pause
  \item Pirataria martítima (1700)
    \pause
  \item Convenção da Lei do Mar da ONU (1982)
    \pause
  \item ``Pirataria não é sobre conteúdo livre, é sobre canais não monopolizados de distribuicão'' \cite{1}
    \pause
  \item ...
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Objetivos}

\begin{frame}
  \frametitle{Objetivos}
  \begin{itemize}
    \pause
  \item Liberdade
    \pause
  \item Ética
    \pause
  \item Igualdade
    \pause
  \item Privacidade
    \pause
  \item ...
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Ameaças}

\begin{frame}
  \frametitle{Ameaças}
  \begin{itemize}
    \pause
  \item Monopólios
    \pause
  \item Patentes
    \pause
  \item Leis
    \pause
  \item ...
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Parceiros}

\begin{frame}
  \frametitle{Parceiros}
  \begin{itemize}
    \pause
  \item Software livre
    \pause
  \item Cultura livre
    \pause
  \item Organizações livre
    \pause
  \item Hacktivismo
    \pause
  \item Hackers
    \pause
  \item ...
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Fim}

\subsection{Referências}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle{Referências}
  \begin{thebibliography}{0}
  \bibitem{1}
    Partido Pirata,
    \textit{A história da pirataria},
    \url{http://partidopirata.org/a-historia-da-pirataria/},
    2016
  \end{thebibliography}  
\end{frame}

\subsection{Obrigado}

\begin{frame}
  \frametitle{Obrigado}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=0.4]{media/dani}
    \caption{www.d4n1.org}
  \end{figure}
\end{frame}

\end{document} 
